SPCE 盤前又升空啦！！！

唔入冇機會

有 1200 股

穿上升軌可以睇高d

5000股 Strong Hold

破埋前頂先開post嘛

無40就算撚數啦

即刻反插

太空股
下一隻TESLA
唔入就蝕底了

成日炒美股
呢隻野你無一兩百股壓下倉
都唔好同人講你玩美股

真 之前已經成日有得玩波幅

樓主日日開post
真心想做死spce喎

唔好咁講 小弟燈力一般

係咪想質低入貨

遲d又有一大班高追苦主

靜啦屌

都未到最高位,之前曾經41蚊架,而家先22蚊可以升成倍

舊年十月渣到而家 中間有加過倉

快啲沽啦
升左空冇架喇

破23

J!

呢隻咩股黎

如果而家跌番一兩蚊震死你班仆街
你話幾好

Pk喇 連燈開post喇 我隻spce

呢隻野今日好走啦完全靠個抄字
大佬人地Space X掂關佢撚事咩
老母Virgin Group呢次肺炎大傷都未回血
有錢都救左地下果D先啦仲上太空

點解你地成日都扑中d 爆升股?

靜啦！燈死人

怕咩,SPCE而家形勢一片大好

唔係扑中 係上年已經炒緊 只係中間沉咗

死喇死喇 有埋你依句

屌晒你地收聲啦連燈仔

15.54入咗90

認真講句 慎防高追
呢隻野係拎黎炒既

講得岩

之前個位數唔溝？

今日高位 明日低位
Tsla 咪一樣日日升1000 1100 1200 1400 上到1780先爆
呢隻有排上

其實你咁有定力
股價崩於前而色不變
strong hold咗咁耐
點解你溝都唔溝
定係你一開始就all in咗

見證今晚破25你就知連燈仔唔食下下都燈到

你見佢響14-17果到磨咁耐都唔溝佢？

我見佢跌到咁 又妹咁耐 正常人都會失去信心

之前第一次接觸股票就買左佢 靜係買左兩個月糧左右 見佢跌咁多所以無理當交學費 反正唔急錢

咁撚多

真正係不動如山

成日買賣100股strong hold冇咁辛苦

買一球

Spec iv爆升
Short put抵唔抵做 還掂都想加貨

買個陣唔值一球

間野根本唔值5b 啦
之前吹話送人上ISS,
但其實佢既科技根本做唔到
仲靜靜雞拆左Virgin Orbit 岀黎
Test Flight早兩個月先收左皮

依家又話Hypersonic
但佢根本冇咁既技術
連Boeing 自己收左NASA錢
都話要用10年時間去搞

依家話Space Tourism
但佢只係上低軌道
玩左4年
都只係得一架Mothership
你有10架Rocket 都冇用啦
咪姐係你得一條J ，但有十個飛機杯
每次只能玩一個

當你真係上去，0.25M 一個人
加埋NASA份Contract
Annual Revenue都只係95M 左右
都係蝕錢

Pump and Dump meme stock
利申Strong Put